Apple未來會刪走3D Touch?

上網睇過3d touch 功用好似不大
gesture仲實用

咁耐都冇其他機"抄"
證明係垃圾gimmick啦

上連登都用緊啦,點會冇用

點用 , preview?

Preview係幾好

打字要揀番個位去中間好好用

升12之後長按space都有呢個效果

其實係有用

不過性價比一定好低

XR同SE 都cut走3d touch, 證明慳到唔少

有d網要用3D touch先save到張圖
同埋佢真係cut嘅話 之前堆app寫咗咁多3d touch shortcut係home screen用咪好on9

apple好明顯係：3d touch係高階機先有...

唔好呀 3D Touch好正
日日都會用到

Apple logic: 6千嘅xr唔係高階，唔夠貴，所以冇3d touch

我仲介懷緊3.5mm同homebutton

揀字同預覽好撚有用喎

其實幾好用